請教 台北 台中 星空攝影地點

黎緊會去台北 台中
應該係自駕遊
想問下邊到有啲冇光害嘅靚地點可以過夜影星？
Google過 合歡山 武嶺
請問仲有冇？

北部基本上不用想, 中部南投可以一戰

張相係幾年前去我未來老婆在鹿谷嘅老家影嘅